# TODOs

## Organistatorisches
- Wie komme ich auf die HANA? Terminal-Server
- Wo deploye ich den AS und das Frontend?

## App
- Restriktionen innerhalb des Schemas
- Fiori Design anpassen
- Messages / Hinweise etc. bei CRUDs

- Anbindung an die HANA
- AS definieren, via OData Daten-Pipelining
